公司同事成日搞on9活動

事源轉左呢份新工之後，每日都十個趣
近排仲興起左圍爐搞on9活動

有冇巴絲都係同一情況

真係好on9

例如？

Party room/野餐

多唔多人去先

咩公司 lol

係咪行業特色咋

都係想聯誼下姐
不過我呢D唔識同人SOCIAL
真係一碌木咁好唔自在

公司出錢

有靚女咪多多都玩
冇女就含撚算啦

仔仔幫手含都ok